係香港住左20年 你問我答

我屋企沒有徐晃

20年前住邊？

委內瑞拉嘅一個小鎮叫 Sevkh

個個都住咗20年啦

Hello 叔叔